[10.1前瞻] V for Vendetta 放映會

我地需要喺926 / 930 搞一個全港

V for Vendetta 放映日

感染香港市民

30號又好似太遲，睇完都買唔切面具

會唔會有今晚嘅搞手願意再搞多晚係嘅話可以今晚開始前同完結前宣傳埋

大家記得推多啲行動post上黎呀！！唔好俾鄺俊宇/yellow object嗰啲推走晒！嗰啲for國際media係要靠twitter煲，唔係連登煲

我地已經唔敢上前線，冇理由連呢個連登主場都要輸俾啲3毛！

今晚見 全民派傳單

推

大家到齊未

幫你推

好戲

Remember remember the fifth of November

push呢套好撚瘋狂

真革命電影

好戲
雖然有d 位膠膠地

Natalie Portman

好型